# NumerikusVizsga



# Mindenki csinaljon egy mappat a felhasznalonevevel master branchre, ha valami tutti jo akkor tegye mappan kivulre a root directoryba, felhasznalo_sorszam_feladatszam.m-re irja at.  Sorszam alatt azt ertjuk hogy A, B, C, etc. tetel.